ล็อก
ล็อก
ล็อก
พิจารณา
ที
รัน
คำสั่ง
ข้อเสีย
แนวทาง
ครอง
โลก
ลาก
เอา
ไลบ
รา
รี
สามารถ
รัน
ตัวเอง
เปลี่ยน
เลือก
เปลี่ยน
พฤติกรรม
แอ
ปพลิเคชั่น
รองรับ
เปลี่ยนแปลง
ไว้
ด้วย
ตัวเอง
ตอนนี้
ฝั่ง
ฝั่ง
ทำงาน
ค่อนข้าง
ตรง
ระบบ
นาน
สาม
สิบ
ปี
ทำ
ทำ
แม้ว่า
ผู้ใช้
หลุด
ระบบ
ทำไม
ที่มา
พัฒนา
พัฒนา
ปฎิ
เส
ธ
ดึง
ปิด
โปรแกรม
ตัว
ทันที
ผู้ใช้
เอาต์
ระบบปิด
โปรแกรม
ตัว
เอาต์
ทำ
พัง
ปรับ
ค่า
คอน
ฟิก
เริ่มต้น
เชื่อมต่อ
รองรับ
เปลี่ยน
ระบุ
ปิด
โปรแกรม
ทั้งหมด
ผู้ใช้
หลุด
ระบบ
ค่า
เริ่มต้น
ปัญหา
โปรแกรม
ระบุ
ทาง
แก้
ทำ
ผู้ใช้
สั่ง
แก้
ระบุ
ฟังก์ชั่นรัน
ค้าง
ไว้
แม้
ผู้ใช้
เอาต์
ก็ตาม
เปลี่ยน
พฤติกรรม
รุ่น
ปัญหา
โปรแกรม
ค้าง
เอา
ป้องกัน
เชื่อมต่อ
หลุด
หลุด
มา
เป็น
โปรแกรม
และ
ระบุ
และ
เสนอ
โปรแกรม
รัน
ใช้
งาน
ง่าย
อัน
โน
มัติ
ดี
API
Bug
Debian
GUI
Github
KillUserProcesses
daemon
dbus
dbus
dbus
dependency
keszybz
nicm
scope
scope
scope
scope
screen
screen
screen
ssh
systemd
systemd
systemd
systemd
systemd
systemd
systemdrun
tmux
tmux
tmux
tmux
tmux
tmux
tmux
tmux
user
x
2
go
yes
